(低調)easy睇盤分享心水post

想搵個地方紀錄下心水 不定期分享心水 同路可以跟
11/17.皇蘇平手盤
.甘堡爾上盤
.勒哈費爾平手盤

支持支持

支持

李斯特城

平手盤都要走盤

***布倫瑞克
伊巴
*****利物浦